最終目標只有一個：港共政權，請勿失焦

繼續屌尻警犬，同時注意失焦

警犬係一個共同敵人，用嚟團結己方。最終目標唔係警犬同林奠，係整個港共政權！
我唔同意政府而家刻意用警犬嚟群眾鬥群眾。用警犬鬥我哋只會將民怨愈鬥愈旺，我地只會愈嚟愈團結，愈嚟愈多同路人。

警犬同林奠同一條船，呢一點文宣必須強調，唔可以比港共獨善其身。